你老味班港女點解可以食一餐飯影相分四個禮拜po ig

Ig經營師唔易做

我食大快活都可以影一個星期啦

你有冇po埋ig先

因為4個星期得1餐食得好 (可能係隻兵請佢食) ，其他日子無兵約，咁咪食杯麵
臭雞

on9得過去一次旅行post分成年post果班
成日有錯覺以為佢地去左working holiday

識得一個人，佢班fd喺佢生日之前送咗個好靚嘅蛋糕俾佢，之後佢出咗幾個Story，同埋足足三個Post，真係癡撚線

係咪想話俾人知佢就快生日
順便叫人送蛋糕都要送個一樣咁靚嘅俾佢
好肉酸

同埋佢講明只會食親手做無糖無油無人造色素嘅蛋糕

咁似我fd嘅

無糖無油應該好撚難食

佢話係自然嘅水果甜味，係佢人生食過最好食嘅蛋糕

我知你講緊邊個

食生日飯 可以食個「生日月」出黎 港女真係痴撚線

水果咪有糖

無油點撚樣整蛋糕

好明顯佢男朋友撚佢

咁都有相認

有死港女4月生日可以由3月開始po到5月都未生完日
我頂唔順comment到底你生完日未

做乜撚嘢

可能真係好欣賞朋友心意姐 雖然係over

咁如果exchange去好多次旅行
但得閒又拎返出黎post下story咁呢

因為窮 無其他野可以po